老野🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

快啲退休啦

橙
矛人理

無計 今次我都唔十卜樓主了

仲有半場
睇下雲加點下呢盤棋

老野🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️